經濟日報係咪做唔掂

咁多打手叫人去貢獻clickrate

打手快入來負皮

日日都開投票 fat fat了

根本冇人睇經濟日報，理得佢個投票有1億人

打手：

你識乜
各有各做
唔試過點知得唔得

係咪唔想贏

對家贏到開巷

全世界推爆佢

我要聽朝仲見到呢個post 喺熱門